想送香水/護膚品俾女朋友

雖然近排唔係咩日子但唔知點解好想送啲嘢俾女朋友 佢鍾意啲淡淡地香香地嘅味道 護膚品嘅話女仔通常鍾意用邊啲

Help

護膚品就算吧啦 就算你條女自己去揀都可能中伏
貴又唔一定啱用 除非你知佢用開咩
送香水啦
佢平時有無噴開 花香定果香
行一轉連卡佛/joyce beauty叫ba推介
你覺得好聞 條女就算唔鍾意都會比面噴吓嘅
去隔離香水post睇吓先

指定答案: Chloe

一係 Jo malone，是旦一個實無死

penhaligons
就算唔鍾意陣味擺喺度望住個樽都開心

Jo malone蜜糖味，miss dior

好唔該晒絲打

唔該晒